垃圾會玻璃又貴, 藍屍鋪玻璃又要保護, 只有手足身體最賤可以任打

手足係condom
中資鋪頭係無價寶

5 毛 post 緊係叫你唔好爆玻璃， 越叫停 越大力

叫人唔好搞藍店既, 我真係見一個封一個, 講多都浪費時間

[戰書] 致香港人：呢個係我俾大家嘅最後限期

二百萬聯合陣線（公海）